（多圖） 有條鬼妹望住我 想點?

補圖

夠鐘食藥

正 扯左

Show Blocked User - 蝦翁炒蛋

我射左

( Show Blocked User - 條撚係甜品 )

咪禁入去 嚇人圖
我屌你老母 屌撚埋你老母個老母呀
仆你個街咁撚樣嚇連登巴打係咪on撚99架
我屌撚完你一獲先再block撚柒你

有圖都比負皮

咁撚快射

免疫左

Show Blocked User - 條撚係甜品

岩岩放監出黎
Sor啊巴打

明明望緊住我
你ff小陣啦

( Show Blocked User - 蝦翁炒蛋 )

[quote]救樓主老母

newsapp_match/0/385262125/0

屌你老母，自己老母都救唔撚到

....